婚禮餅卡

話說小弟半年後結婚
準備買餅卡，唔想買美心呢啲黑店
請問大家有無介紹？

Lm

push

大班?

我都就結 想問哈根大師

A1

I-creamia?

A1?

A1藍唔藍？

最近都收到A1 派嘅朋友係黃
我諗佢應該research過掛

LM 同問

好